冷氣跳制

如題，冷氣開開下跳制，之後再開既時候佢一制冷就跳，有冇巴打知咩事同點解決

條電線可能磨穿/比老鼠咬穿
其中一條/兩條 電線皮露左出黎
接觸到金屬/互相磨擦

燒車頭呀

識野

check 下個 compressor overload protection relay
check 下個 low cut 掣
check 下個涷coil